\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb} 
\usepackage{polski}
\usepackage{graphicx}

\title{Języki analizy danych - sprawozdanie 1}
\author{Marcin Korzeń}
\usepackage{Sweave}
\begin{document}
\maketitle

\section{Wczytywanie danych}

\begin{Schunk}
\begin{Sinput}
> library(foreign)
> d<-read.arff("autos.arff")
\end{Sinput}
\end{Schunk}

\section{Obliczenia}

\begin{Schunk}
\begin{Sinput}
> s = table(d[,3],d[,7])
> print(s)
\end{Sinput}
\begin{Soutput}
         4wd fwd rwd
  diesel   0   9  11
  gas      9 111  65
\end{Soutput}
\begin{Sinput}
> fisher.test(s)			
\end{Sinput}
\begin{Soutput}
	Fisher's Exact Test for Count Data

data:  s
p-value = 0.2326
alternative hypothesis: two.sided
\end{Soutput}
\end{Schunk}

\section{Prezentacja wyników}

\begin{figure}
\begin{Schunk}
\begin{Sinput}
> hist(d$price)				
\end{Sinput}
\end{Schunk}
\includegraphics{spr-003}
\caption{Rysunek wykorzystujący komendę {\tt hist}}
\end{figure}


% latex table generated in R 3.5.2 by xtable 1.8-3 package
% Mon Mar 11 13:24:48 2019
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{rrrr}
  \hline
 & 4wd & fwd & rwd \\ 
  \hline
diesel &   0 &   9 &  11 \\ 
  gas &   9 & 111 &  65 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\caption{Częstości atrybutów} 
\end{table}
\begin{align}
\mathrm{e}^{\mathrm{i}\pi} - 1 = 0
\end{align}

\section{Wnioski}
To s<U+00B9> wnioski 
$$a^2 + b^2 = c^2$$
. Test.

W tekscie $a^2 + b^2 = c^2$ tez.

\begin{equation}
h^3 + 8^b = b^h
\end{equation}

\end{document}
